私樓、Bitcoin、騰訊、爆升新股 全部冇份？

師奶都有私樓、騰訊，醒少少中多兩手閲文

乜膠都冇的你覺唔覺得自己戇鳩？

伸利：覺得自己師奶都不如，垃圾！